蘋果撐學生訂閱計劃要點比錢架？

信用卡打好晒，禁paypal又冇反應

1

推

2

要用tap and go